可唔可以幫我改番正常個劇透標題

[劇透] 復仇者聯盟

可唔可以幫我改番原本果個
[劇透]其實Ancient One可以秒殺Thanos
唔該thx

唔可以sor

真係改左